佔路之後，企係到等比班狗射催淚彈

個循環就係咁，之後射兩下就有人落單，比速龍圍毆
之後就會話要救義士，再射兩下又落單，再被捕

點解一定要同班狗近戰？

點解一定要近戰？

魚革用咩先令到班狗向後？

推

如果繼續呢個cycle，只係戴住豬咀係到企/向後走

只會更多義士被捕，直至無人敢再出黎